仆街 俾國安摙緊春袋！

要走就快啲走啦
走唔到嘅你都無謂再講咁多
你有錢咩？有技術咩？
冇呀嘛，就算俾你走到你
你冇一技之長過到去邊都係兜踎架
之前都有人寄機票俾我叫我走
我自認基本功未熟，所以先想繼續留喺度
咁咪留喺香港增值囉搵錢，大家都可以係咁架
有咩好怨黎怨去啫
成日就將事情複雜化左佢
係咪唔知咩叫做跟住個時勢去做人？
btw實有人屌我呢個post 但利申我講嘅係fact

sad but true
本身又廢 又無技能 又無用
移去邊都係渣兜多

點呀 係咪要學埋社會主義果套要走一齊走

真架

咁咪即係你留喺度做港豬囉
咁你不如話為咗錢去做狗
睇時勢造人都唔識咩

get撚錯晒佩服你

係咪唔知咩叫做跟住個時勢去做人？

做藍屍？

又多一個

係連登係威係勢，口講寧為玉碎
其實個個咪做順民奶埋共都制
賣手足做condom
現實嚟
曬鳩氣

賣唔起，我都係一個星斗巿民，啱啱步入社會